終於知道點解一路都睇唔入韓劇...

因為無定延做女主角

睇唔入師

唔返印了

是

定延做愛情動作劇女主角我一定睇

反印=同個天作對

只會同我做

終於知道點解一路都睇唔入韓劇師

精神病師

印狗要睇醫生

愛情+動作劇無衝突

施兄係清泉

長名師

定延同鄉都唔支持仲敢講自己鍾意定延

on9理由

一套劇既女主角正唔正係吸引人睇既關鍵

我獨愛定彩

又俾我周到搞我老婆

因為定延係做男主角

米癲拉

btw似乎唔係好罕見既病
好多人都有呢種病...

定延做男主角既話你睇唔睇
@印

印=俾班上大家姐恰的四眼孱仔

愚樂台會然十個有九個都有依個病